馬蹄露: 外交部部長王毅太帥了! 說話十分到位，一針見血！

條女好撚煩 係咪上次無比人打到先咁得戚

睇嚟佢都水炮車，一把年紀仲未停經咩？仲發姣！

自從打完人被人還拖就越嚟越癡

支那人夠好多人未去過美國，但日日鬧美國啦

我冇去過古代 係咪唔可以批評古人

露乜？露閪？

之後一堆支那俾人講中咗
係到屌王思聰
雖然兩邊都係仆街嚟

岩, 唔跳過樓又點知跳樓會唔會死呢

唔敢想像佢兩個扑野

叫個馬米高帶佢姑姐去睇醫生啦
半百歲人仲係度搏臨老反彈
強國人都哽唔落呢隻整容失敗既鞋抽

’題‘問

你了解王毅嗎? 你上過王毅嗎?
任何中式甜品冇資格說三道四或評論王毅
一些冇質素留言簡直是丟人現眼, 自討沒趣

係咪上次打得唔夠勁？定係奶共奶上腦，傻撚咗

呢個畫面好嘔心呀

王毅可能都心知肚明咩嘢叫口交部，
你話佢講嘢到位、一針見血，王毅隔住個Moon都笑鳩你。

你了解民主嗎你有過民主嗎

呢個畫面你都流口水

中式甜品
所以佢無資格批評美國

真係唔識架wo

比d相你繼續想像

低級紅

你有當過香港人嗎？你有在前線嗎？
你有資格評論嗎？

第一次見人咁樣寫錯字，佢d文化水平真係唔多好

係咪太耐無食洋腸，搞到心理唔平衡

所以而家想食中國臘腸

未俾人打夠？

仲敢出嚟咩

你估d支那人唔想去美國咩

你知唔知偉大嘅支國夢係咩

你了解示威者嗎？你去過示威嗎？

屌。。。

上過王毅

發完姣未呀？馬蹄露個臭閪塞滿晒水炮劑準備射去王蟻度

無上過月球點知月球係咪真？
無去過黑洞點知黑洞係咪真？
我次次都係咁問粉蛆

講還講

馬蹄露有冇同黃毅做過愛？

之前個止暴制亂廣告係咪冇佢份

有就唔洗係度叫春啦

攝石人同菠蘿雞，交配生賤種，叫馬蹄爽

打到傻左

霍金無去過黑洞，所以佢講乜都無用

咁又用 Facebook

王毅串過碼頭苦力。

你仲型啦 一拳見血